民陣可唔可以出來講句支持621和平示威？

要講明621
和平示威

咁樣唔會有人覺得你割蓆
亦唔會得失中間派
Ok?

我地已經無得輸

講句支持都好，佢有佢和平/3罷，衝有自己衝

唔好當已經贏左啦好嗎？

都唔明點解唔支持

唔係叫你支持勇武
只係支持和平示威

有無人幫推？

71你咪專注搞囉

借個位

【法律人請教路】中信民眾可否聯合入稟控告？

急需法律界支援！
中信受害者請入！
路過的請幫手推上熱門，討回公道！

只係發個言
講明支持621和平示威

求下你啦

推

想多啲人出黎

多啲人響應三罷

乜啊？頭先佢地個記招岑子杰咪講左死線後市民有自發行動既話 民陣會支持同參與其中

支持621和平示威

人地記招有講啊

你唔好下年先出post, 記招都開埋點改

講咗

我咪講左囉：講到明支持621和平示威
既唔會被人覺得佢割蓆
亦唔會得失中間派

621

講左621？

屌你
點知佢記招點講姐，我又唔係民陣

「支持和平示威」咪即喺同行動派割蓆囉

喺咪智力有問題？

支持621呀，屌你老母，你係咪眼殘

Pls help

幫推啦

真？

有無source?

有我會道歉

會承認自己比分化撚fake左

唔好淨係正評，幫推啦

幾分幾秒講左支持621？

巴打開返個post民陣支持621和平示威ok?

「民陣可唔可以出來講句支持621和平示威？」

只支持和平, 咪即喺同行動派割蓆囉

你喺咪腦殘架？

佢係有講民陣會參與和平集會

你都弱撚智，佢支持621和平示威既話咁就叫各有各做呀
割乜撚野

要講撚明621

點睇21號將目標對準警總？

無撚所謂啦，各有各做

一個人推

621

621啪啪啪

屌

一句支持示威咪得囉

和你老母咩

各你老母

講左

多謝

支持621呀，明唔撚明？

講左支持621？

要講明621
和平示威

咁樣勇武派唔會覺得你割蓆
中間派亦唔會過分擊進

點都好，起碼有講支持6.21，算係咁啦。況且民陣本身都係走和平路線，話支持「和平示威」，都唔係咩出奇。

激

佢係有講支持621？

正評果的幫推ok?

已經無本錢分化

唔推了，係咁先

88

明明有講

Push

做乜鳩

唔好發夢 民陣？ 呸

請善用起底功能

大家心照得啦 , 俾位政府入咩

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

再玩膠，我地就會輸，唔好再俾膠post分散我地嘅注意力，同我推晒下面啲post上熱門！

催淚彈、胡椒噴霧
發夢夢到幾個德國朋友教我點處理催淚彈
[Gear撚] 催淚彈對防指南
［學術］中咗催淚彈同胡椒噴霧解決方法
[廣傳][長文]長期革命，每個人都要準備對抗催淚彈/胡椒噴磅必須用品

裝備
<抗爭手冊>
振興香港消費！全城戶外運動裝備及須知
知己知彼 百戰百勝圖解香港警察裝備
最近有個新喪屍GAME IDEA
[突發] 621 雙方陣營裝備分析
[魔防的重要性］所有人都要有足夠魔防 N95同泳鏡係最低要求
星期五嘅野餐行動 請現在立即做兩樣野 購買裝備 同 加強文宣
[突發]新假期繼野餐之後又癡咗線
緊急！邊度可以買魔防裝

盾牌
[歷史台][積極備盾] 盾牌陣不是亂擺一通的
廉價盾牌材料
對付警犬最強盾牌buff
得黑警有盾牌？我都有！
盾牌警棍頭盔：反政府示威者裝備不輸警察

物資
作為一個物資站站長，我想同大家道個歉
野餐物資／通訊檢討小組（重開）

鐵馬
鐵馬一定要放最前！鐵馬一定要有流動性！
[人人都要識] 倒三角扎鐵馬
鐵馬最新安置法

地形
圖解香港禮賓府旅遊路線

IT
[正式上架] 手機抗警犬 用相機Scan數字即出黑警資料

[香港加油] 想喺聽日deadline前激勵下大家

心水清

講支持和平啦

聽記招講左支持

唔得，因為各個組織都各懷鬼胎

推呀

連登太多你依啲on9仔
乜都未攪清楚就大大聲講野
分化一半靠五毛 一半靠你依啲人

民陣出黎講一句

大家好，我係基督徒、和理非，我都好攰…

民陣講左好清楚， 知道有民眾自發621運動，亦表明會參與和平示威。

請樓主用紅大字道歉。以免做成更多訊息誤傳。

講咗喎
暫時未知升級行動會係乜
但總之和平嘅就會支持